大君伐 2 法官摑盧偉聰一巴！欠七警的，其實是梁振英及曾偉雄！

17年02月17日｜大君伐 (第2節) 七警判囚，法官斥警隊之恥狠摑盧偉聰一巴！欠七警的，其實是梁振英及曾偉雄！

陶君行講得幾好

陶伯
起碼熟自己套左翼理論

廢陶吸收咗碌撚嘅教訓，明白始終如一，今次評論無偏離個自己嘅左翼主張。